# Sicherheit

Die Firma entscheidet sich, dass die Server alle inhouse stehen sollen.

# Welche Anforderungen an die Sicherheit gemäss ISO 27000 sind zu beachten?
Bitte stellen Sie der Klasse ein sinnvolles Sicherheitskonzept für diesen Anwendungsfall vor.

Beachten Sie, dass es technische und nicht technische Massnahmen geben kann.

## Unsere Lösung


